大家賺到幾多個%就會走人

我set左每日賺夠1%就會走人
暫時仲未輸

止蝕set幾多？

貪勝不知輸

止蝕不止賺是常識吧

多數高過10%就走
始終賣咗先係袋咗

長揸嗰啲另計